[無圖] 地鐵港女嫌臭勃勃勃

話說返工做工廠既 不過其實前線同寫字樓既野乜都要做下咁
今日主要坐係寫字樓做下野 落line做下廠務 同埋係條街度行左一陣

咁今日七點幾收工 就同個同事去左老蘭飲杯野
飲完十點左右就中環行去香港站搭地鐵返歸 坐東涌線

一上車咁有位就即刻坐啦 就坐係一排凳既左二位置
跟住有個身光頸靚 又GUCCI 又LV既港女坐係我右邊 姐係最右既位置
係咁碌電話啦 同鬼佬message啦

一開車無耐 就feel到條女係咁郁黎郁去
我本身以為我肥霸左佢D位坐得唔舒服啦

跟住佢就 舉起一隻手放係鼻前 黎手係咁撥撥撥 撥撥撥 撥撥撥
做出一個覺得好臭既表示

咁我第一時間聞下自己係咪因為今日做野有出汗有臭味啦
點知又無乜wo 咁我都唔理佢啦 不過佢過30秒又繼續係咁撥
撥勁到成個車廂D人都望嗮過黎 覺得我好臭咁

姐係我覺得 如果我自己今日返工 搞到自己臭崩崩既
我自己會試死埋一二邊 盡量唔會影響其他人 但係問題我真係無味...

同埋 就算係地鐵度見到一個滿身污糟有臭味 可能返一D體力勞動工作既人
就算覺得臭 都無應該做出D咁既舉動啦下話
識唔識咩叫尊重? 你覺得自己咁高級 或者有潔癖
唔鍾意同我地呢D粗人污糟人同一架車擾亂你高尚既味覺既話
就咪L搭地鐵啦 搭Uber 請司機 自己揸車 乜都好啦 人中之鳳

靠勞力汗水為自己家庭 為自己愛既人拼搏既人 好失禮你?
做出D咁既行為 即使你鄙視既人真係臭或者污糟
點都比唔上你心靈上既臭
唔係話個個香港人都係咁 只不過想頭先做呢D野個臭西睇到
學識咩叫尊重

利申: 一個無得罪你既工廠佬

其實有可能你自己 聞唔到 自己臭味

不過佢又係好冇禮貌嘅

由佢啦 佢羞家佢嘅事

有D人真係好撚臭

咁真係臭 冇辦法先咁啫
又冇出聲話你 唔怪得條女喎

有時真係有d好臭
格住個mon唔知你幾臭
但有d人真係可以去人未到 身先臭既武學境界

打和，兩個都有問題

死港女唔查香水咪都係成陣臭閪味

咁點解你個身咁臭呀

有D香水係好臭

但臭汗味仲難頂

撘個地鐵都要忍住呼吸

真係唔該大家帶定件衫換下啦

我返到屋企 問老豆老母 都話無

我自己除埋落黎聞 都係無

平時我個鼻好靈 我自己臭我應該會聞到架 !

係咪就算有汗味 都唔可以搭地鐵?..

臭就咪撚搭地鐵啦
要其他人體諒你
你又有冇體諒過其他乘客
知唔知幾撚難頂呀

我一般個袋唔放多件衫都會帶定支淡香水

個人衛生 , 你我有責

總結：樓主好撚臭

有無聞下屎忽？

你同佢做番同一個動作

可能你真係臭呢
咁都怪人

我覺得唔係無辦法

對面有位 佢覺得臭可以去對面坐 點解要咁做搞到全車人目光係嗮我度?

仲有我反而覺得佢直接出聲 我會講句對唔住跟住離座行開
都好過咁樣明明無臭都比人係咁眼望望
咁樣去誤導人 或者吸引人一齊去鄙視人 好咩

真係咁撚臭你撥到隻手斷都冇用啦

真係覺得臭既自己攞張紙巾掩鼻 行遠少少乜都好啦

你有無睇過我寫乜?
我話無臭

啲死港女嘅香水味咪仲臭

你話
D臭閪都話自己個閪唔臭

too long
就算條女係冇禮貌都好 佢覺得臭係事實 有時真係自己或者相處慣嘅人都未必聞到嘅 下次可能試下收工噴下止汗劑喺腋下或者出汗位 可能冇咁明顯

隨身帶住L'OREAL MEN EXPERT

我講真如果真係有覺得自己臭既 我噴都噴唔切啦

有時啲女人對於體味嗅覺係好敏感
唔一定係體臭

同佢講 夠你塊西臭

又唔理解重點
我想講記係佢有好多選擇可以去避開/拒絕呢件事
但係點解要揀個咁既手法?

點解你又會知佢同鬼佬 message?

勃勃勃 我認我諗左去其他野

有啲人對臭味敏感啲
未必係你 可能係車廂本身都有味
但你同屋企人聞唔到唔代表真係完全無味
其實搭公共交通工具焗住聞好慘 你由得人地撥啦又無騷擾到你

誠意推薦

BODY FANTASIES既綠茶味

你醉啦
我冇醉

臭就撥
係好typical既做法

同埋呢個咩道理?
咁身水身汗既人唔可以用交通工具返屋企?
就係有你呢D咁既人成日係度講 乜乜乜就咪撚勿勿勿啦
屌你而家架車你既？

我都話 你嫌棄人既話 可以係你自己選擇更加高檔既野去搭
點解要扼殺普通人?

本身見佢撥撥撥 以為佢玩既D乜勁直播啊 video chat啊
望落就見到一堆英文

條鬼佬叫 Romalio

樓主個咸濕仔成日偷望人比人發現左佢做手勢叫你咪再偷看佢炸

玻璃心 你睇唔順眼就覺得人地做咩都錯

一句到尾
條女正唔正 ？
著成點？
拖踢熱褲？

我本身都想咁

但係佢搞到全車望住嗮我 搞到我覺得好尷尬
咁算唔算?

又知人地用咩袋，又知用電話做緊咩，重要知人地鬼佬咩名

毒撚咪坐地鐵啦

撥一次兩次我都覺得無問題

成程車狂撥撥撥撥撥撥撥撥撥撥撥撥撥撥撥撥撥撥撥撥撥撥撥撥撥撥撥撥撥撥撥撥撥撥撥撥撥撥撥撥撥撥撥撥撥撥撥撥撥撥撥撥撥撥撥撥撥

咁點解唔選擇坐/企第二度呢?

厹

你附近既人 有冇係到勃？

屌你呢d死港女幾撚時仆街死呀？

有無位先
如果無其他位 照坐都好正常

咁點先算唔係毒撚

話
"你個手袋好靚 一定好貴啦 同西人傾計啊? 點解係咁係度撥撥撥既? "

勃字純粹引你地入黎睇

屌 連登仔夠 話自己係 中上樣啦？
咁係人地眼中 係唔係

想帶出嘅係

可能你自己聞慣左自己陣味 人地聞唔慣嘛 7頭皮

睇返我打既野
有位係對面
香港站上車 夜晚 未開車
有不少空位

我明白樓主感受，
不過呢個世界好多人係唔會理人感受

我平時搭車，有D明顯勞動階層嘅人，
可能工作完放工，個身有灰有塵或者有味道，
唔係太難頂我都會忍耐
而且通常佢地都會揀D無咁多人嘅位，
佢地都唔想影響到人

如果我真係覺得頂唔順，
我要落車之後等下一架，
無他，唔想佢地覺得難堪

不過有種我真係覺得好頂唔順，
肥宅臭我仲可以忍，
有D人真係好眉好貌但係唔撚洗頭，
尤其是遇到呢種女仔，佢地九成九都唔自覺，
仲成日發佢把「臭髮」，
我絕對直接黑面行撚開

柒字都未識打 就唔好出黎獻世啦好嗎?
無啦啦關樣中上乜野事?

執好書包聽日翻學啦

你臭搭地鐵就得
人地撥就唔得

如果你附近既人都有撥，我相信純粹係條女既問題。
樓主今日咩裝束，我有時見到d 爛身爛世既 人（男女都好），就會形住佢地好臭，好污糟，但事實佢地可能冇體味。

臭閪都話自己係粉鮑

講得好
垃圾港女
依家越來越多垃圾港女負皮

咁我唔臭又撥得？

酒味

你收撚皮啦

垃圾仆街死啦

迫地鐵遇著臭汗/幾日無洗頭/沖涼嘅up味/南亞人真係好撚難頂 走又無得走
不過個港女又仆街嘅

你啲臭閪味出哂嚟

附近既人無人撥過

裝束

Supreme 白色T
Uniqlo 運動長褲
細手提袋
波鞋

我唔覺得因為裝束會引起佢既不滿
雖然佢全身加埋可能過6,7 萬

覺得臭撥都唔得，你有無咁專制呀唔通隔離食緊煙好鬼臭，我又唔撥得啦wor無出聲屌你好有禮貌啦吓話

一杯mojito可以有幾大酒味

如果你冇味點解佢會無啦啦覺得你臭
你估佢真係知你做工廠咩

我估呢位exact7ly同頭先條女一樣格

你覺得自己唔臭姐 人地覺得嘛

就好似你覺得自己正常樣 人地覺得你樣衰

我知我做工廠會大汗 所以每日都帶一件替換, 日日沖涼 早晚洗2次頭
我都唔明點解會形住我有 因為我仲纜住張員工證?

我都話 你出聲屌既 我咪講一句 "大家咁話" 跟住行開lor
而家我屌既係點解要吸引嗮成車去望wo?

咁你咪再舉起格甩底迫走佢 一定超爽

我點知佢撥乜春? 如果我知既我就唔洗打呢篇野出黎啦

IF 第二度臭 = 唔關我事
IF 自己臭 = 咁我認 我打篇文出黎搏HI ?

聞吧少年

咁你答啦好嘛

道理明明係驚臭就咪撚搭地鐵
呢D最撚平, 載客量最撚大, 最撚低賤嘅大眾運輸系統, 點都會遇到個有體味
咁高貴, 咁唔受得臭, 就咪撚搭地鐵

咁你試下合埋口

行開咪得囉 死港女自己西臭又唔撥

痴撚線咩
覺得臭都唔比

其實重點係咪同緊 個鬼佬 message

先發制人，大叫：好撚臭，之後一路勃勃勃一路行開

正既我就影埋圖啦
著成點咪我講既一堆牌子衫褲 無咩特別
短褲 high heel

滿意未 夠你FF未

依家連登平均閱讀能力係咪低都咁

自己臭又唔比人撥 你仲撚自私啦

從來沒有 從來都沒有

不ff

無人話過唔比

只不過我唔覺得佢做既野有人格

唔似尊重既行為 似狗仔搖尾乞憐博目光一樣

巴打其實你知自已有臭汗味，你返工帶多件衫去換，我跟個d地盤佬個個都帶開工衫，呢個世界唔係搵食就大晒，唔好講到自已好偉大，有邊個人唔係為兩餐，為家庭，人地用lv係佢本事，但唔代表可以比你睇唔起，你呢d叫自私，自已檢討下啦

唔好怪人 SOR 可能係我寫的唔夠清楚明確

離一離題
我想問
公司有條友真係好撚臭 （文職位）
臭到仆街 真係次次見到佢忍唔住行開兩步同兜路
佢著某幾件衫會真係臭到食左屎咁
經過佢個位都一定要閉氣
真係好困擾 因為我個位要行黎行去
究竟我可以點解決件事

唉屌，我都試過咁既經歷

我個陣做緊出哂大汗既工，放工搭車企向月台到等車，feel到旁邊個女人專登企遠我，我試下自己係咪feel錯，點知再行埋去時條西女人遮哂口又睇唔起我咁，我有一下感覺好難受

結論：我唔會再做出大汗既工，我要做歎冷氣既工

真心一問 其實如果真係你臭 個問題係你度
點解唔係你過對面坐 反而要佢避你

邊度自己好偉大? (by the way 己 not 已)

邊度睇佢唔起?

邊度自私?

你著埋佢d衫
大家一樣咁臭咪無事囉

佢出聲咪又係引嗮成車去望，你估啲女人會細細聲同你講好臭啊，佢肯定大大聲屌鳩你

邊有唔比
但現實就係得兩條路揀
1大眾運輸, 臭
2比錢坐的士, uber, 買車, 無咁臭

揀之前你唔識用腦諗嘅咩?唔係以為地鐵車門打開, 會好似你自己車咁香噴噴掛?

如果你自己真係唔臭，啲人又點會望晒過嚟覺得係你臭姐

拿唔係串你， 但自己身臭嗰啲人係唔會發現自己臭既

日本城試下買室內香薰放係佢唔為意既地方?

嚴重潔癖here
講下我潔癖情況，
塔地鐵基本唔坐唔挨唔扶，
去到多人地方會自己戴口罩，
聞到臭味會自己死開埋一邊。
講咁多廢話，其實係條女問題
佢聞到味唔識自己死埋邊？
你無味，佢咁做擺明玩野，
想引人注意。

自撚私
又要係咁駁話唔係呢樣唔係個樣 自己冇臭有換衫
食撚屎啦屌你老母

臭我咪勃囉
而家勃你又屌。

咁即係你比唔比覺得臭呢

會唔會係臭酒味

利申先 我重複 我自己係無臭既

但係呢D真係好慘 之前未返工仲係學生既時候

見到D送快遞既叔叔啊 或者皮膚黑黑著背心工人褲既佬佬啊
都見佢地有時比D港女 (&港男) 用D歧視既目光望住 露出厭惡既目光

真係覺得佢地好慘

估唔到宜家比人望埋一份歧視埋一份

好撚煩
你以為姐 好多時自己係唔會聞到自己臭

d臭閪噴香水我都會撥

真心一答 如果真係我 我會走開去少人既地方自己企

你呢個idea其實只係會惡性循環 對面既人咪一樣會比我臭到?

Given 我真係臭

臭汗味唔講得少
大汗噴止汗好心

梗係屌啦
勃有撚用咩, 勃完又唔會無咁臭
咁撚驚臭就起身行過第度啦
勃勃勃, 除左單單打打, 無聲抗議之外有乜撚野意義?

係咪賣緊廣告

依個問題真係好無聊，地鐵係平民搭既交通工具，有話邊個避邊個既咩?
現實見到依d人，你會唔會見到佢專登睇你眉頭眼額，就你而走開?

就係勃完覺得無咁臭
你理撚得我咩反應，連個人行為都要比你管

人地唔想出聲屌 樓主咪又係冇出聲 之後走上黎開post博認同囉

點解咁撚多低質回覆
樓主實際上臭定唔臭根本唔撚係問題
重點係係咁撥嗰吓動作係好撚冇禮貌唔識尊重人
你同條女做愛佢個閪臭你都唔會撥啦

試下車廂有條友瀨屎
睇下仲會唔會有人問點解要我避佢

爸打你明我講咩啊 太好啦

你呢個比喻實在太好 建議你返去讀多兩年書先

樓主死都唔認自己臭，而家係話你臭自己聞唔到啊

又話唔係唔比人地覺得臭，只係唔比人定撥，知唔知自己講緊咩？

又話條女唔調位，自己夠唔調位啦！又話調左都係臭到其他人，咁咪姐係你臭囉

講到尾你一句話歧視人地臭閪港女食洋腸，上連登實無人屌你，你係要多舊魚話咩又臭又撥又唔尊重，真係抵比咁多人屌你！

夏天有些少體臭去搭地鐵好撚正常 唔係講緊體力勞動大既職業 人覺臭亦好正常 頂唔順可以行開 唔需要一直做埋D小動作引人注意 咁樣撥擺道明就摟屌

地鐵一行，啲味可以由車頭飄到車尾，可想而知攻擊力有幾勁，咪話港女係我都覺臭，仲要加啲酒味
點體諒你呀
知你翻完工會攰會辛苦，但係都唔好影響到人先得嫁

咁佢唔走我咪唔勃囉
勃都話佢知，叫佢知難而退...

鬼叫佢臭咩

樓主你唔識用腦諗嘅咩?唔係以為地鐵車門打開, 會好似你自己車咁唯我獨尊掛?

通常臭既人自己係聞唔到
我老豆正正就係

拿 我都話 D人係因為佢撥得好誇張同好耐 但係又唔走
先望過黎

同埋 假設真係"我"臭 你覺得對面既人係會聞到我臭咩?
企好遠既人會因為"我"而望?
我覺得唔會 只會係因為佢既動作 肢體語言

阿哥呀，你睇返自已打d野啦

首先你講個港女著到身光頸靚，之後講到自已為家庭乜乜柒柒先咁臭，唔係帶出自已有幾偉大咁係乜？

個港女覺得臭係度勃你又唔鍾意，你係玉皇大帝定觀音菩薩，要大大力索先合理咩？

好多地盤佬知道自已返工出汗，唔想臭到人自已會帶件衫換，你唔帶衫都用止汗劑，你唔係自私唔通偉大咩

個比喻好撚醒
三九唔識七忍你做乜撚 自己臭又唔撚換套衫

或者其他人忍緊呢

勃又比你屌...
忍緊好痛苦架

鍵盤戰士返去服侍左自己老母先

公德心問題，可以為自己利益唔理人地

agger,通常我都用口呼吸

我會聞自己頭髮去擋住啲臭味
有聞頭髮呢個特別習慣 好爽

回想起有次一個成身乾淨企理潮潮地既男士坐左喺我隔離
點知佢一開口講電話或者深呼吸時就有一陣陣垃圾味席卷而來
之後我大半程車都要用香味紙巾掩口鼻
落車時手肘超酸痛

邊個先係鍵盤戰士 你咁撚唔gur唔即場屌鳩佢 走上黎開post

落車轉第二條線
都係坐低
左右都有人 無人咁做

左 一個妹妹 - 我 - 右 一位著suit 手拎一個HKUST布袋既女仔

所以我好僧坐巴士地鐵，有陣酸臭味

自己揸車唔洗煩

條臭西覺得臭就企埋一二邊啦 做啲咁嘅動作算點
樓主係臭又點?根本冇問題 為工作付出先咁

SOR9 無心

利申: 唔是廣告

地鐵大撚把人都臭架啦
油頭 萬年煙剷 大汗撚 印度臭狐 數都數唔晒 邊個會覺得自己臭

睇完啲回覆真係
其實樓主係咪真係臭 隔住個mon拗十世都冇用啦

但呢個動作真係好侮辱人
搭車真係見臭嘅咪行開囉 係咁撥又係咪真係撥得走啲臭味先 (如果樓主真係臭)

呢D咪就係邊個得到認同嘅分野囉
你係要拗嘅你可以話勃完空氣好撚清新, 吸啖氣都好撚精神, 我都反駁唔到你

問題係所有人嘅經驗都明, 勃完無撚用
勃呢個行為做出黎
所有人睇到都覺得你係無聲抗議, 係都要坐係呢個位宣示呢度有臭味, 阻撚住我
而呢個行為係好撚西
所以樓主拎上黎公審, 我buy

其實係咪真係撥得走啲臭味 隔住個mon拗十世都冇用啦
但開post公審真係好侮辱人
仲要偷睇晒人地電話做緊乜

痴線

我地行開就係人情
唔行開道理

點解臭撚唔自己行開

係啊係啊 好需要你既認同啊 唔該你wo

出聲係地鐵屌港女? 買棺材唔知定?

會唔會係你有臭狐呀

你簡直係我呢個post既明燈

係公眾地方發臭仲侮辱人啦 感下大家感受 人地本能反應撥都叫侮辱

唔勃，條臭撚點知佢臭而走啊

你地下下叫人走。臭撚先要走啊

自我中心到你 你就最撚偉大 人地做乜都係錯
參見玉帝

屌你連人地條仔叫咩名都知

我覺得樓主想太多了，人地個鼻聞到咩你又吾知，點解你覺得人地針對你呢？

屌你臭就帶套衫換啦 好難咩

屌你老母死港女收撚皮啦

你知唔知你講緊咩?
重點你望返樓上 有爸打講左

同埋 我話佢同鬼佬message, 你無啦啦就話我話佢臭閪港女食洋腸
請問呢個係咪你自己本身人格扭曲左而自己twist出黎既所謂事實?

代樓主答 : 我冇臭 轉左線有兩個人坐隔離都冇撥

1: 樓主唔覺自己臭，有人話自己聞唔到自己臭。樓主身邊既人，得條港女有反應，我相信樓主冇體臭。

2:即使樓主有體味，港女絕對有權撥撥撥，但當時有其他空位，港女大可以坐其他位，佢選擇係到撥，究竟係咩心態？
樓主覺得自己冇體味，樓主冇理由要就個港女，坐其他位。

唔撚洗叫佢大庭廣眾換。
帶件jacket包住臭味已經ok

你唔考慮人地，屌番人唔禮貌

你明唔明.. 我唔係開po屌緊"因為我攰所以我要坐而條女唔比我坐.."

我係講個舉止同埋個尊重

話說之前睇演唱會前面條女有臭狐
一開始唔知，索左啖大氣，屌你老母臭撚到
臭撚到頂唔順，反胃嘔撚左，仆街

有堆道德撚話人地唔尊重 老老實實 要人尊重先要自己尊重自己 一係就帶衫換 一係就企開啲啦

我都成日搭車聞到人臭 真係好難頂 早幾日坐我隔離個女人有臭狐 我差啲昏迷

條女一直撥 目的似侮辱撥火多過止臭 上面話係本能反應 真係得啖笑

有人講過我覺得地鐵係唯我獨尊?

港女坐最右架啦
仲點走啊

要走都係臭撚走啦

咁你憑乜野唔撚比人撥呀 又冇阻到你 要屌出街屌火車頭先啦

吾你老母臭閪呀

夏天咁熱周不時都會有人一陣味架啦
你出得街/搭得公共交通工具已經預咗
有時真係太難聞嘅咪行開小小
無必要做出小動作令人尷尬
若然完全忍受唔到嘅 搭的士/渣車囉
又嫌人臭又要搭地鐵真係on99

樓主覺得自己唔臭 但係又覺得條港女係撥緊佢

其實咁多位有冇追post先留言……樓主都話佢會帶衫換，早晚洗頭沖涼，除咗個女仔其他人都冇異樣，當時其他地方都有位坐……

絕對認同臭撚要走先。但港女寧願全程係到撥，但唔坐其他空位（冇人講過要坐番同一排 ）。
如果我坐係臭撚隔離，我一定遠離佢。唔會到到撥

正

你同共產黨員一撚樣，香港搞成咁，忍受唔到咪移民囉

你自己閱讀理解差 我帶出D乜你自己覺得係點咪係點Lor

第二點 典型 非黑即白既辯解 都唔知你讀乜書先可以講到D咁既比喻出黎 仲叫上面個爸打讀書

第三點 直頭證明你係唔識字既 我有講過我用止汗劑? 我係帶止汗劑 有換衫啊屌你文盲

睇你係度係咁9回 唔屌你都唔撚得

佢有佢選擇
勃就係單聲臭撚知，你要走。比足面你唔即場屌9你臭

你臭撚唔走，唔怪得人

樓主一開始就引導緊大家屌個女人啦
話人用lv gucci 就係想人覺得個女仔拜金
再話人同鬼佬講野
令人覺得個女仔就係連登仔口中既拜金食洋腸港女

重點係就算樓主臭 地鐵咁多位佢可以走開坐第邊
點解要拎隻手喺到係咁揚話哂比人知佢覺得好臭
係禮貌同尊重人嘅問題

佢做晒手勢有唔岩
但你臭就咪撚搭地鐵啦垃圾

理性

拗我係咪臭 根本就唔係呢篇文既重點
就係唔知點解好多人睇一半唔睇一半就即刻click開個回覆開始亂屌

本能反應撥足15分鐘唔走

我都覺 一開始已經想幫大家定一個立場係對方係拜金港女 自己係為家庭付出嘅好男人

係呀係呀 唔認同你既就一定係get錯重點既文盲呀麻

佢可能臭緊另一個人或者係熱？
熱都可以撥㗎

認同佢嘅就話理性

屌你老母又肥又臭影撚衰港男

未必係針對我 所以我討論既唔係我既個人感受

係佢呢個唔尊重人既舉動

尊重雙向架 屌

你講到好似普通人全部都係臭咁
依家少數影響人臭個個係你喎

佢見你熱幫你撥下涼咋 咁都要比你屌

不服來辯

屌你都真係唔識字

對面好多位啊屌你老母 關最右咩事呢?

jap jap聲一定有

人地撥足15分鐘你都唔走你都幾厚顏無恥

唔通好地地無啦啦撥咩

我唔知樓主個case係點 但我都好憎人有臭味 因為真係會騷擾到人 其實臭到人同嘈到人撞到人本質上係一樣 都係令其他人感官上難受 同埋你係有能力去令自己無異味 例如換返乾淨衫噴香體/止汗劑etc 所以我覺得令自由無異味其實係一種禮貌

我有無講過唔比佢撥啊? 我討論緊佢點解要做呢個侮辱人既行為啊 撥足全程坐同一個位啊 DLLM

係咁撥佢以為可以解決到問題咩?

明知臭就噴止汗劑啦
有冇理過成車人既感受

源頭咪你囉
仲問

反正個龍門任你搬，你睇返你第一頁，邊度有講你帶衫換+止汗劑，人地話9你先講有帶，你真係好撚on9，廢事理9你

討論個行為都比你搬到去政治

龍門任你擺 飄移境界

哦 無架
心態一樣 比喻黎

形容自己見到既野都唔得
我係覺得佢係咁光鮮既 點解仲要同我地D凡人逼地鐵? 點解自以為咁高尚既人會做出呢D咁侮辱既行為?

其實大份人都唔鍾意臭味

死厹 周街都見到你

咁究竟係樓主真係臭定係條臭閪明明冇人臭都屈樓主臭？

死臭閪淨係識囪負皮

痴線佬

理性討論

唔好自我矮化，著得光鮮，著名牌=高尚？
你見得少大陸佬呀

一味淨係識搵人同你嘈 同D人打機唔服氣打完嘴炮話單挑有咩分別?
小朋友

其實係我係你隔離偷偷放左個屁

啲臭閪味出哂嚟
失禮死人

1. 我話我無臭 所以我覺得佢未必係撥我
2. 假設我有臭 走去邊度坐一樣搞到人
3. quote呢句既討論重點係: 撥15分鐘是否本能反應

你同d大陸人上討論區打飛機文又有乜分別？

你咪著jacket囉
著完都仲勃 佢問題

面家你問題

哦 睇文淨係睇第一頁就可以亂屌 自己唔追po又話人
覺得on9咪自己收皮走lor 仲要講 挑

認真 條女又冇出聲 又冇話係你臭
你唔俾其他人臭而佢聞到？

好明顯你先入為主 話人身光頸靚 連貼鬼佬wt app都見到 暗示人地拜金高竇

你有問題多d

唔阻你打飛機，努力d啦你

睇完樓主回人地 其實樓主覺得自己無臭味 但又覺得條女覺得樓主臭 其實個logic怪怪地

以你著jacket可以遮臭既logic 呢句可以係合理既
前提係 in case 我有臭的話
咁我無 何來下面既文字?

Do I know u?

呢度唔係法庭
我對眼就係證據

Sorry錯手唔小心負皮左

完全認同
有味既人如果知自己有味 就唔會咁多有臭味既人
就算屋企人其實都可能係習慣左陣味咪話無味囉

我都係對臭味好敏感既人 我有時聞到有少少臭味 但身邊朋友可能都聞唔到 所以自己出街帶定香水必要時噴下周圍
但我都覺個女仔係衰既 一味係到撥其實解決唔到
我平時會行開或者行唔到開就扮流鼻水用紙巾係到印下印下

樓主繼續強調自己唔臭 繼續話個女仔係因為臭所以撥 認同佢果啲人就讚 唔認同果啲就話錯重點 駁唔到果啲就唔覆

夏天搭地鐵簡直係折磨黎 臭中坑 醉酒地盤佬 最撚難頂係口氣 我寧願聞煙味

你臭影響人仲要屌人
話咩人地有選擇可以行去第二度
其實你都可以帶定止汗劑 噴下個身先上車喎

咪就係
又話自己做基層 點努力工作 搏拎光環
搭得地鐵都係普通人 邊個唔洗努力

自己無公德心仲好意思話人
人地唔出聲已經好厚道

屌撚晒你班連登毒宅柒廢臭垃圾 現實失敗者最撚叻上網圍爐取暖

死撚左佢啦

如果你無臭=>條女撥=>啲人望住你

咁係啲人問題喎 佢地又唔望另一邊個個係要望你？
[假如你無臭既前提]

收工抹個身換件衫好難咩?

其實條女會唔會純粹覺得有d熱，搵手當扇咁撥咋，會唔會係你多心左

如果佢真心想表達俾人知你好臭，應該會撥完之後，再起身去另一個位坐

勃返佢轉頭啦

樓豬好似講 佢決定左討論重點係條女撥黎撥去唔尊重無禮貌

係我就同佢鬥撥
死臭雞

無圖>負皮

有時候放工時間搭地鐵真係幾難頂
啲阿叔唔知自己好臭仲要舉起手揸扶手成個隔甩底對住你
地鐵又逼去唔到第二個位

煙味，頭油味，汗味，翕味，蝗味
地鐵一開車，啲風一吹啲味撲埋嚟真係好難頂
你真係無味，佢撥，就唔係你咁問題
唔係做體力勞動就代表可以唔衛生
好多地盤佬，速遞員，裝修佬，收工後都乾乾淨淨

其實樓主係心虛自己有臭味 所以話條女歧視佢係體力勞動工作者 話條女用撥撥撥嘅手法去侮辱佢 然後其他人話臭味有問題 樓主又話自己無臭味
真係唔知佢想表達啲咩 btw佢呃到咁多正評 心理應該平衡返 大家唔洗擔心佢

依個po真係好多智障

一陣如果人地行開
分分鐘又話鳩人對眼生係額頭嫌棄佢

本身對臭味好敏感 聞到會極唔舒服
所以有時一聞到會不自覺皺左眉頭先
唔係歧視 只係一個身體自然反應
依家都會放定口罩係袋
戴住可能係焗啲但至少唔洗咁辛苦

首先，你用手撥走d臭味effective有限，倒不如你行開，又冇咁防

人地地盤佬都識帶衫放工換

樓主條肥毒自己唔檢點仲話人港女

男人都係咁話
搭車臭好撚難頂
其實地鐵已經好好，不停有生風吹住
地鐵都聞到證明陣味真係幾勁
平時都係淨巴士會遇到

你講完覺得自己好威？

佢係冇禮貌
但大汗或者啲汗臭嘅人
明知自己會臭就平時帶枝deodorant同帶件衫啦
真係好臭呀

x2 附近有臭味一定會調位
寧願企 真係好辛苦

港女噴Jo malone 真係好撚濃
一聞到就會行去第二卡

其實個種汗味up味真係好臭
好似洗完衫無晾乾乾咁既味
但好多人都唔覺臭

好心個身有臭汗味啲人就死埋一二面啦 真係好影響人 嗅住臭汗味搭車真係會臭到暈 條港女無屌你老母已經算好

屌咪係，咁究竟係樓主真係臭定係條臭閪明明冇人臭都屈樓主臭？

咪係，樓主個身都唔臭，勃番條女轉頭等班友以為係條女臭啦

係咪鼻痕咋佢

啲死港女以為郁下手
fing兩fing就唔臭
正一戇撚尻

你唔比人地小兒麻痺？

我本人對氣味比較敏感
夏天個袋會長期袋住口罩以備不時之需

條女會唔會熱先撥下咋

一般黎講, 應該係自動波行開啦.. 撥乜春姐

臭就死開啦樓主學人搭地鐵屌你老母

臭唔臭就真喺好難講，通常自己聞唔到自己啲體味，正如口臭都一樣，你自己覺得唔臭啫，
當然我唔喺話你一定就喺臭，

其實，你男子漢大丈夫，算啦，計較咁多做乜啫！由佢囉！

有時公眾場合，有人放咗臭屁，人地望住你，唔通你就要認咗佢或者同人打過咪？
你咁在意陌生人眼光，都喺自己攞苦來辛！EQ高啲，做人都開心啲！

又肥又臭正仆街

頂唔順咪死撚開囉

你既目的係咁明確清晰既話
一開始又唔會寫到人地揹lv, 又同鬼佬msg ,想營造人地係條食洋腸既臭雞
再筆峰一轉係到講自己做野係為家庭有幾偉大，係到做對比啦
根本你自己都係想公審人

屌咪係
如果你真係唔臭
其他人見住條女係到撥撥撥就自不然覺得佢on9架啦

成段得一樣野係真係事實
個女人有潑
其他都係你ff 出黎
你見到佢潑，你就即刻諗係咪自己臭
其實代表你可能不時都會臭
你真係日日沖好涼又有香水咩到做齊嘅話
個女人咁做，正常唔覺得自己會臭嘅人
係會一齊望下／聞下邊到臭
你又唔係著廠衫答鐵
佢點知你做廠？
咁又懷疑佢歧視你做廠／地盤？

受教

唔止汗味
死煙鏟d煙味都好難頂

同意

你飲完酒有酒氣自己嗅唔到啫吓話

咪係
嫌你臭應該會揀行開
根本係你自己自卑

多謝唒咁多巴打絲打既熱烈討論
本身真係純粹因爲呢件事影響到我心情我先會打篇文出黎發泄下
無諗過引起有人討論埋咩拜金食洋腸
兩邊既巴絲都有你地啱既道理
如果一個人係臭既就要做返好一切盡量避免影響到人
如果另一個人嫌臭既 佢有佢既人權去嘗試避開佢唔鍾意既事

我會學識上面咁多位巴打既意見

雙方要顧及人地既感受
同時其身得正既話就唔洗太在意其他人既目光
覺得有唔啱自己心意既可以主動避開
做啲有機會令人反感既行為前要諗下有無尊重或者會唔會hurt到人

當我唔應該擺上黎討論啦
打和啦皆大歡喜好唔好

唔該哂咁多位

點解連登仔一定要咁陰謀論去諗人
我一個工廠佬有無咁既學識文筆寫埋呢啲咩起承轉合對比筆峰咩一轉 我連自己都唔知

當我文筆差寫錯野 形容得太多 我錯 ok?

其實唔一定覺得有臭味，可能係本身體味或屋企陣除。所以你問屋企人冇乜意思。

另外，自己有冇味都好，你覺得佢嘅反應令你難受，你都可以行開第二度。即係你覺得佢覺得臭可以行開，同樣佢都會諗你覺得佢撥你唔鍾意點解唔行開。

條女係仆街，但你臭都係死罪，屌你。

我見到連登將會有大量勃勃勃/撥撥撥回覆出現

一般勞動而黎既臭都唔會話太過勁,一定係港女見你污污糟糟先咁既反應

我接受到屎坑臭,反而忍唔到香水,臭撚到仆街

有時有人噴左香水入同一架都會出番去

個鼻唔靈,體臭同口臭一般都係好近先聞到又冇乜問題

btw你有冇諗過係酒除

潔癖西表示遇到呢啲情況勃鳩硬
你唔會知呢啲體臭味 對於潔癖撚 係有幾反胃 什至頭痛 暈 作嘔

1. 自己體臭好難聞到
2. 你老豆老母聞慣你陣臭味
3. 人地係到勃 都冇出聲鬧你
係到嘈 開埋post

港女勃勃勃

昨日大快活食飯，有條疑似北姑的腥港人幫親買保險，查撚咗香水（即係臭水），噌味吹過來。即刻無晒食慾！

自己的體臭，臭覺會習慣咗，自己未必會知！

個故事男女調轉，樓豬就會比話臭閪抵撚死

人地話你臭講啲唔順你意唔岩你聽既就話人鍵盤戰士同屌鳩人 好似只係接受人地buy你咁

事實證明鍾意twice既都係肥臭毒撚

有啲食煙重啲人陣味大到呢
嗰啲先真係抵屌

讚同樓豬就叫理性，收皮啦

點解冇人覺得撥呢個行為冇撚用？
香港人係咁仆街，有野就講，係要做小動作

你係咪死煙剷黎㗎樓主？

其實可能佢唔係撥你

臭得過佢塊閪
打和啦！super

個個都俾咁多, 點解要忍你D 味

條女只係被人中出即飛既臭雞，樓主唔洗理呢啲臭閪。

代答 有食煙 但唔臭

最鍾意踢完波唔沖涼去搭地鐵企上風位

真係唔該大家泊定架私家車喺公司樓下頂下啦

啲仆街食完打個喊露都超大陣味由個死人臭口湧出嚟 屌你老母西咩

有食煙點會唔臭呀屌你老母

樓主係咪自卑上身, 話唔埋佢自屙屁臭親自己, 咪係咁撥

比著有個成身煙除嘅仆街無啦啦坐去我隔離
我都會撥 你老味比埋啲三手煙人吸好撚尊重人？

人地平時聞慣啲精味

又點會鍾意你啲男人味

其實樓主係覺得人地屈佢臭 但人地無講過野

毒撚既自信又自卑，真矛盾

代答 ： 屋企人話唔臭

食屎啦 死賤種仲話自己唔臭

成日覺得隻手揚下揚下咁撥冇咩用，有用依個世界就唔洗風扇啦

「坐係一排凳既左二位置
跟住有個...女坐係我右邊 姐係最右既位置」

第一眼睇時覺得呢段野好有違和感...

諗多兩諗醒起左二係面向排凳，右邊係坐落排凳之後嘅方向

自己臭仲反而叫人地唔好搭 都唔知咩心態 實係好低賤

有啲仆街食到唔食果陣都有陣臭煙味

下下都當街屌人咁得閒咩 乜撚野腥港人係咁仆街 其他發達地區啲人都唔會當街屌啦on9

曲啦 樓主啲回覆係堅持自己唔臭

試下出街同個麻甩佬講 "先生你好臭呀"
睇下有咩好結果

咪臭係 要人地去到當街屌嘅地步應該無得救

臭你就咪撚出街啦 垃撚圾

我好同情d地盤佬 但有d真係好撚臭
好攻鼻 好似十幾日無沖過涼咁 仲要貼一貼企你隔離

佢撥係唔岩 唔識專重人
但啲汗臭 煙臭味真係好難頂
自問無本事 養唔起車要搭港鐵
每次放工入車箱巴士 身邊企啲臭人
真係會諗自己做錯啲咩要受呢啲苦
啲人自己要臭 又唔去搞搞佢 仲要迫其他人硬食

如果你喺大汗撚， office又多女同事
拎多1,2 件衫擺喺office换

點解咁多正評

明知自己岀汗臭就帶多件衫同抺下身啦

你話人地可以行開 個個行開得你一個on99坐係到 咪又係話人孤立你

記起之前坐地鐵
有個大臭汗既肥佬入左黎

附近有2個OL打扮既
講到勁撚大聲
好似驚死人唔知，係度討論緊個男人有幾臭咁

同感
我有時喉嚨乾乾地
清一清喉嚨
屌啲女人會當正你十級肺癆咁
然後又撥下手又用手遮下個鼻咁
痴撚線
咁撚驚污糟就咪撚出街啦
出街大把細菌呀

肥本身係罪啦

最憎你呢啲仆街一陣臭味又唔處理下，迫地鐵有時真係聞到有啲反胃，唔用止汗劑都用下body spray啦，呢啲都係公德心黎㗎，屌你老母好在我生得高都有啖氣抖下，你諗下啲女仔生得矮，真係要聞夾啦底係幾撚痛苦，

係咪酒味呀

你食煙放毒氣就行，我勃自己前面空氣都屌

拿公道講句 如果真係臭既話
佢都係撥下都人之常情
我又覺得唔可以怪人wo
唔通要閉氣死頂先叫尊重咩
有時隔離條友臭撚到死我都覺得好難頂

同埋你成段野有意無意咁講佢身光頸靚既女人
好似想人覺得有錢女人都係仆街咁

你屋企人同你都唔覺得你臭係因為你地都聞慣左陣除
根本大把人唔會覺得自己臭但事實上係臭到仆街

追完個post發現呢個post好多毒撚憤青
見到係女人/有錢就咩都唔理屌左先
見有留言話好多人都有臭味就有理無理屌人一定係港女/臭西味仲勁
樓豬9成就係知連登多呢種人
特登刻畫到條女又拜金又食洋腸又港女
等班毒撚支持下佢

如果真係臭既就唔該解決下問題
返工勞動唔係大撚哂
仲要人地都無出聲屌你咪算係咁

郁下手fing2fing係港女先做既咩 正常人都做la
要標籤港女都唔好咁柒啦大佬

你簡直係呢個post既明燈 睇穿哂樓主

勃你老母勃勃素

撥呀

唔緊要啦 好多港女個鼻都係有問題 巴唔洗咁灰

睇咗幾頁reply 都係覺得同撥撥無乜關係
只係樓主認為自己無臭俾人屈唔順氣
又名牌又地盤佬講都係搵嚟講

解救方法：
自己都撥，同個女人大聲少少講，“好心你車入面咁多人就唔好放屁啦！”

佢做雞果陣俾地盤佬屌果陣又唔覺臭？彈鐘丫嘛

好撚肉酸 唔係下下屈人做雞就有point既

點解你死都要話自己唔臭
你老豆老母個鼻就一定係最靈？
人地會唔會無情情係咁撥撥撥呀
檢討下自己有咩問題先啦on9仔

無膽就無膽啦垃圾

之前搭巴士又係有個人好臭，係佢一郁就好大陣汗味，坐係倒後位四人位個度 個個都面有難色但未至於咁冇禮貌係度撥撥撥 臭就個個都唔想嘅，但都可以俾啲尊重人。

身同感受

臭閪無罪
臭撚有理

有啲呀叔浸酸餿味堅臭
似係幾日冇沖涼咁

你臭唔臭就唔知
我淨係覺得個POST好撚臭

哈哈

連登好多五毛同mk仔女
樓主，始終件事係由你自身角度描述
特別體臭呢d較難量度既性質
不過唔洗咁介懷，如果個女人真係咁做
佢其實係侮辱咁佢自

連登班5p仔
知你地矜貴啦
覺得人臭既搭的士啦
剩係識係度歧視人

港女用lv Gucci同鬼佬send msg呢個背景資料其實有咩意義 根本樓主自己都先入為主標籤人
你自以為自己唔臭唔代表你真係唔臭囉

食煙落地獄

即係臭呢，條女完全可以陣起身滾去一二邊，冇人迫佢坐係樓主隔離

之前又係
搭巴士
已經特登坐最後角落位
屌條on9港女係要坐埋黎
坐左陣全程嫌我臭mum住鼻
到差唔多啲人落車有其他位即刻轉位

本能反應撥下手就話人鄙視你唔尊重你
又講乜鳩為愛既人打拼
樓豬根本係度無限放大成件事

樓主好man好型 吹哂水
你可以用汗水換黎我對你既愛

咪係
樓主唔係一行埋就成陣味人地點會咁？

本來撐樓主，但頭先搭巴士隔離位個男仔勁大汗味，改變左我諗法
搭車已經唔係成日有得坐，難得今次有位，但竟然要忍受臭味
果刻心情落差太大，想大叫點解係我！！！
果條港女可能都係太唔開心，先會做出啲冇乜意義既報復行為

好老實你係街見到「臭乞衣」你都混路啦

下次要撥大動作先得

點解人要走唔係你走

隔住個moon都覺得臭

頭先係街行過都聞到個好臭既人
樓主你淨係識得話人侮辱你 有冇諗過你唔注重衞生其實都係影響到好多人？學下尊重自己先啦

佢係無禮貌
但正面D諗：其實佢係想提醒下你姐

再加強下D衛生啦

屌
之前返倉有倉叫simmon 既真係臭到仆街
係真係嗅到佢行過邊到
想搵佢真係臭到可以好似狗咁聞返佢係邊

已經好有禮貌喇喎 唔通同樓主講 你好撚臭呀先生

你地咪再屈鳩樓主臭呀，樓主全香港最香

咁你咪唔怪得人撥囉

On撚尻 好似講到臭係天經地義咁

臭直情係個標題添呀 你開架!！
咁都唔係重點

咁真係臭呀麻
試下欣宜臭到撚咁係你到都明啦下

樓主聞慣就梗係覺得冇味啦
我覺得條女冇問題喎
係你臭咋嘛
怪得邊個

on9 㗎
人地難得有位坐
你唔畀人地下個站落車㗎
做乜要行遠少少?
紙巾唔畀人地用哂㗎
關你鬼事咩人地點應付啲臭男人

攞呢隻野出黎對住佢 然後學佢撥番佢

擺明你臭啦
我會直接頭也不回

邊個後坐咪邊個走囉
你都戇鳩嘅

咁蝗係車柯緊屎你入車箱唔好屌唔好影相即刻走

樓主未必臭
有d港女係好鍾意做d令人難堪既野

咁既post都有2000幾正評
真係求其屈人臭雞港女再扮下自己係低下階層就呃到班毒撚附和
見到留言話人臭西仲臭個d現實應該係溝唔到女既毒撚

周街屙屎同周街留汗比
你都幾撚風趣

就算條女係臭西
咁樓主你都要改善下個人衛生啦
係養家係好大支出 負擔好大 但唔會冇錢到買支止汗劑都唔得掛 冇咪帶多套衫/嫌煩咪買啲迪露濕紙巾抹完個人 吹乾先走囉
我返地盤都會帶多套衫 拎定條毛巾仔 收工抹身啦

擺明平時大家都受港女唔少氣啦
咪懶理性

自己臭怪鳩返人地轉頭
屌你老母 正一臭鳩
以為自己大撚曬

仇女仇撚到上腦
毒撚

夏天咁熱
有汗味有幾出奇
唔好話港女
啲師奶仲撚衰
係到jip jip jip

你心水清

咖哩仔都唔會覺得自己有味

佢唔係柯落地下柯落個袋一樣臭，一樣影響到人，到時你係咪走

正臭閪 我屌你老母

最撚憎d臭人係同一架車 因為你覺得佢臭佢就會話 你咁高級咪坐的士uber囉
但明明影響到人既人係佢 ，係佢臭，
佢唔會覺得自己可以帶多件3 ，或者用下其他方法唔好影響人，
再者大把地盤師傅一樣做到身水身汗，甚至見到佢塊面都污糟到黑曬，但佢唔會臭到人喎，因為佢地會換曬3唔會影響人，
有d人做完運動又係成身臭汗，一樣唔會理其他人感受。

p.s.根本唔係職業地位高尚問題
係有d人既人格有問題，影響人而不自知，仲要人地就返你,根本就係有問題

你唔臭，人地無啦啦點會撥?
自己臭重好意思怪番人
支那蝗心態
自己有咩衰野都可以唔計
而且要人地忍要包容你要體諒你

個女仔個動作係好八婆 但唔代表樓主個concept係啱
咩野叫做唔想聞到臭味就搭的/uber
點解唔係發出臭味條友做好自己而係要其他人去就你先
你見條女係咁勃你唔gur佢都可以行開架
以你既concept黎講
你唔鍾意個女人既動作啊嘛 咁點解一定要係個女人走而唔係你走？

屈鳩人再合理化 男人

影衰晒啲正常男人呀屌

香港男人真係慘，成日都要睇女人臉色

樓主不如下次帶多件衫換，咁就可以避免體臭問題

味道係會習慣既